教局要學校交聽日口罩學生數目以評定成效及局勢

唔駛要名單只係數字
即係個個都戴佢地就會覺得反蒙面法失效?

推

又搞

Fc未？
利申老師 無聽過學校有咁嘅要求

罷課名單都唔交，交乜撚嘢口罩人數我學校夠膽交就反佢臺

新聞都有講

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

fc咗
頭先港台訪問咗個校長證實有呢件事

商台新聞

校長交左都唔知啦
佢要個約數

係學校門口派口罩

準備定個list俾美國啦

聽日口罩人數同學校叫口號既人數非你關鍵

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

呢啲野無可能校長做
一間學校差唔多成千個學生點會搵到約數
慣常行政做法係班主任數自己班再集合數目比主任或者秘書再轉交比校長
中間涉及好多人 所以老師無可能唔知